\documentclass[10pt, compress]{beamer}

\usetheme{m}

\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}
\usepackage{minted}
\usepackage[binary-units=true]{siunitx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage[square,sort,comma,numbers]{natbib}

\usemintedstyle{trac}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\bibliographystyle{plainnat}

\title{Service Level Agreements (SLA)}
\subtitle{Seminar "Cloud Management" im SoSe 2017}
\date{08. Mai 2017}
\author{Nikolaj Schepsen, Nicole Bialas}
\institute{J.W. Goethe-Universität Frankfurt am Main}

\begin{document}
	
\maketitle

\section{Themenvorstellung}

\begin{frame}{Einführung}

	Die wichtigen Punkte der \alert{SLA}
	
	\begin{description}
	\item[Was?] Vertragsrechtliche Konkretisierung der Dienstleitung
	\item[Wer?] Zwischen Service Consumer und Service Provider
	\item[]
	\item[Wozu?] Vorbeugung von Unstimmigkeiten bezüglich
		\begin{itemize}
			\item der Art
			\item des Umfangs
			\item der Beurteilung
			\item der Zahlung der Leistungen
		\end{itemize}
	\item[Wie?] Durch die Einhaltung der Metriken und Vereinbarungen
	\item[]
	\item[Wann?] Während des gesamten Lebenszyklus (3 bzw. 6) von SLA	
	\end{description}

\end{frame}

\begin{frame}{Themenvorstellung}

	Gliederung der Ausarbeitung
	
	\begin{enumerate}
		\item Einführung ins Thema
		\item Theoretische Grundlagen sowie \alert{Lebenszyklen} von SLA
		\item \alert{Realisierung} von SLA
			\begin{itemize}
				\item Frameworks
				\item Beschreibungssprachen
			\end{itemize}
		\item Use Cases in Utility-Computing-Systemen
			\begin{itemize}
				\item für \alert{Grid}- und \alert{Cloud} Computing sowie \alert{Web} Services
			\end{itemize}
		\item Herausforderungen und offene Fragen
		\item Fazit
	\end{enumerate}
\end{frame}

\plain{}{Questions?}


\end{document}